［雙重標準］左膠搞到送頭就割 勇武搞到team kill 就話核彈都唔割

成班都係垃圾

左膠根本唔係隊友嚟

兩邊都唔係

勇武話衰了要坐所以大曬，但狗set rb搞到和理非拉埋，佢地只say sorry

左膠不是隊友，你岩岩黎香港？

收皮啦屌你老母

勇武:和理非出嚟預咗有風險

面對現實未
兩邊都唔係

咁你今日有無去現場感受下啊？？？？？

勇武唔屌得，ok?

咪分化啦

勇武唔屌得架
Sor

大台

屌左膠就冇人出聲
屌勇武就話不分化

做咩唔答我姐，有定無？ 一句姐。

冷氣軍師網上洞悉天機，完全明白

咪喺度打稻草人帶風向

分化撚收皮啦

前線唔係淨係得真勇武唔通到衣加都仲未明
真勇武係有腦既，相信有上去既都知道
衣加前線除左鬼，仲有班上去打下卡一放tg就已經賣隊友既假勇武同on9

小弟決定尊重勇武大台
唔再出聲了

勇武萬歲

唔好再講啦俾人屌架

依舊無答到問題